離別你不經意地 想工作暗天暗地

直到可困倦沉睡 不掛念你

番工>忙忙忙>放工打兩鋪機>訓
無限loop 正呀

鍾嘉欣

和誰在一起 很自然共你相比

又一日

其實我很不快樂
想躲進暗黑街角
淚再可痛快地流落
不知哪日會對愛再有感覺

難道我在寄望有天可失憶 找到轉機

=.=

同路人

我係以前個女神 雖然佢啲歌好冷門但我都好鍾意 唔明佢點解越做越梅 紅唔起 宜家嫁左個有錢佬之後仲淡出埋

唯一一首有聽既佢既歌

買貓未

我屋企如果有位一早養左

我都好掛住佢

掛住無妄86

Pakpakpakpakpakpak

混元86